知道左個朋友既連登acc 發現佢成日po尻野 點算好

如題...
嚴重懷疑佢有精神分裂...
係連登成日話自己有女...
明明就毒撚一個

有女嘅都唔會上連登啦

但係我真係有女喎...

你的朋友是不是